[超突發多圖性愛血腥裸露慎入]今鋪一定比人燒春袋

話說頭先入廚房洗杯都冇咩為意有冇甲由，驟眼睇水平線又冇咩野，但係平時呢個鐘數實冇一兩隻，點知當我一抬頭望竟然比我見到兩隻甲由一絲不掛咁扑緊野
仆你個臭街係我地頭扑野 ，我緊係一手執起份厚報紙就殺啦，我手起報落第一下miss大嚇到佢地，點知比我發現 原來甲由扑緊野個時個身係痴撚住左，即係好似平時男人條撚插左入女人個閪到，而唔係蜻蜓點水咁點就算，所以當我撻q嚇到佢地個時，佢地兩隻一齊痴住跌落地。最後唔講咁多，去圖死就應該未死，所以我諗住放佢地係到典到聽朝

另外附上小嘍囉一隻
同樣係未死，都係由佢典多陣先

地板甲由扑野上方有滴白色液體
樓主係咪忍唔住打J

個畫面咁難得，你估下

dead img

仲唔係大陸喱出唔到防火長城既證明

精液游泳池